心理學角度 會唔會就係因為粒墨搞到陳同佳咁偏激?

條女俾人搶左 因為粒墨自悲 覺得自己唔夠第三者靚仔

成日俾人笑佢粒墨 所以 唯一自豪既野溝左個mk妹 而家都被人搶埋 佢咪乜都冇?

因而產生殺人既念頭

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

將大粒癦單嘢發大嚟搞，拖機管局、民航處、航空公司落水

[實驗」真香港人普選企業計劃

分享唔緊要 幫手推下post

認真你呢個post 係咩意思

討論下者 話哂佢都係所有事件既起因

好啦 幫你推返

yeeeeee eeeee

問佢呀嘛，上嚟問有乜用

嘩嘩嘩

i agree with u
因為太過自悲 自己粒墨太大 阻礙散發靚仔氣質 用盡粒墨既魅力食到條女嘅時候 條女又唔鐘意粒墨 唉 如果有自信D可能件事就唔同

心由相生

粒墨係佢污點

其實係

但係咁影響自己又唔脫墨 係咩心理？

有墨既faker